每次暗戀既都係對自己冇feel

好犯賤

如果對你有feel既就唔係暗戀啦

咁有時候唔肯定㗎嘛... 會錯意...又冇咗個fd

因為根本無人對你有feel

仆你個街

人地知道咗之後由暗戀變單戀，何必呢

起碼自己講咗無遺憾...？

傷心中

同路人

我上次個ex都係對我有feel
我開始留意佢同埋鍾意佢

但如果係有第一眼已經好有feel
而佢又鍾意我嘅
真係一個都冇

我係女仔所以可以被感動同埋有冇feel變做愛上佢

但男人唔係㗎嘛，冇感覺就係冇感覺
所以都係我慘啲啊巴打

*無feel變有feel

上面打錯字

世界咁大，擴闊自己圈子啦
唔係淨係得佢一個咋嘛
如果你圈子大左，一定會搵到比佢更加好嘅一定有而且互相都有feel

大前提係你一定要係你外貌上面有所進步
男女人都要識打扮
務求令自己隨時100%最好狀態，俾佢遇到

到你遇到，你先臨急抱佛腳去預備，就太遲
我就係例子，咪學我臨急都抱唔到佛腳

我識咗個女仔
都啱傾 食過一兩次飯
相處得好開心
但係whatsapp傾計硬係怪怪地 比較冷淡
有時候想進一步約佢 又約唔到
有一次食早餐 旁敲側擊
佢又好似冇乜特別想要個男朋友

仲要大我五年，佢啲朋友已經開始結婚...想像唔到有將來 唉

係咪架...唔想佢覺得我死纏爛打

Thx bro...

講得好啱

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

好過你鍾意嗰個係gay先

慘過食屎

最慘係差唔多日日都要見住呢個人 忘記唔到

最後感動到既係自己，唔係對方

我都係

呢啲嘢真係好mutual, 人地冇feel就冇feel, 就算你好真心或且付出咗好多

宜家個女朋友一開始都對我冇feel

後來點發展

佢話我好似好多異性朋友
如果有邊個唔好彩做你男朋友 會有好多情敵
但其實我d異性朋友 1隻手都數得哂

可能內心...其實想引起你注意

I Know That Feel Bro.

大5年咁多 你唔介意佢年紀?

你冇技術溝女啫

都係既

尼啲係你問題 冇人幫到你

投其所好 明？

我鍾意果個細我3年
唔敢同佢坦白自己大過佢
希望佢唔介意啦

絲打？
三年唔係差好遠姐我估...
我覺得有時候真係心動唔怕講啊 有啲心意因為太多顧慮，最後可能就會變咗一種遺憾
不過你自己決定啦，表完白如果成功就得米啦 唔成功就...

你幾多歲

行過一次感動
以後永世唔會再做

咁你要搞清楚人地係對你無feel定係對你個樣無feel

好多gay同les都係好靚仔靚女

有咩分別吖

用個套避孕同用個樣避孕嘅分別

笑

兩個都冇得屌

感覺應該21-22到

毒撚真係好恐怖 同女仔講多幾句野 就鐘意左人
個女仔對你主動少少就以為人地對你有意思

利申： 我就係個個毒撚

如果個毒男知道我鍾意佢 咁佢會唔會主動?

標題都話對自己冇feel 你都可以話我以為人地對我有意思

諗起呢套戲

你做乜

對號入座

樣衰係咁

唔會 因為太撚毒

我都比佢引左啦

Plot twist: 其實佢專登計好哂講呢啲嘢黎引你

但我撩佢吹水佢唔覆我 係咩玩法？

欲擒故縱

而家d男人真係古惑

要多啲提防 我就唔似嗰班衰佬旣

唔通要女仔做主動去約人

你唔夠靚仔

不過我就覺得自己會收皮 冇乜機

狗衝搵毒男

試咗先冇壞既 我覺得成日覺得愛情呢啲嘢冇得諗咁多plan咁多 不過女追男係特別啲既

我鍾意毒男
毒男好難溝

你又岩

性格毒加自卑廢時害左人

最緊要主動唔好有遺憾啦

其實都係過唔到自己個關
會暗戀人
但無能力去愛人

屌我明啊...但係又驚自己係太懦弱，最後失去咗...到頭黎都係孤單一個

我就是感情裹的一條廢柴

我之前都係咁 終於俾我遇到

已經試過幾次都係咁
慣架啦

好慘呀 下個會更好呀

控制自己唔好咁易鐘意人囉

恭喜

無奈

唉 放下負先

2019 我要睇化唔配有女朋友依個事實

做人唔可以咁架

即係咁 人望高處，
每個人都鐘意比自己好比自己叻既人，
惟一方法係提升自己，
令對方對你有興趣

而...我未做到

唔好放棄...

做朋友先 咁點由朋友做情侶？
已經做左朋友一年有多
不時單獨出街

拖得太耐就... （最好的朋友）

係，周不時係度諗 然後又訓唔著

其實成日覺得如果用好仔approach
最後都會變best fd
因為女仔通常想搵呢類男仔做閨蜜instead of 另一半
通常係壞壞地 風趣幽默嗰啲先有機會吸引到佢地
（利申純個人觀察，求屌細力啲 ）

其實我都明 佢已經4 5年無拍拖
應該好多人追過佢 但佢唔拍
不過我都認而家係好重要既朋友 多過其他野

咪朋友囉
然後將來：我鐘意咗條仔 我應該點approach佢啊 你都係男仔你有咩建議

所以我有時想呢一刻快啲黎
咁我就可以即刻斷
無計啦 講又唔夠膽 做又無野做到

其實我都係
巴打主動啲啦
起嘛唔會後悔自己冇講過
不過有心理準備
表完白真係冇朋友做
費事見到將來佢有仔/女 自己仲心痛

如果衰咗既話

好多朋友勸我下一個會更好啦，
但其實下次鐘意人又係咁
無限下個，無限心灰

唔知 想改變下自己先
其實中間無講清楚 斷過幾次
然後最尾佢搵返我
我都預左佢搵到第個既話 我會果斷走

Same 我有個女仔fd (利申大家對對方冇feel)同我講：其實你真係好人黎 你一定會搵到自己既Mrs Right

好人有鬼用咩

有心理準備啦唉 人生就係咁閪

糾纏左好耐架啦 不過間唔中就發作
係度諗 係度心煩 係度頹

好人開 好難轉
然後又有人講 做返自己 怕咩無女仔鍾意你

香港地無乜人有耐性去了解好人喇
不過又咁 真心好多人真係正正常常都無乜拍，
而新認識一個人到有期望到失望都會累吧
所以好多都自己一個輕鬆算數

Mindfuck

好仔話悶 冇新鮮感
Fuckboy就話衰人呃蝦條 仆街死

好人就係注定一世孤獨

利申唔係好人但注定孤獨一世

你首先搞清楚佢想唔想而家拍拖先啦。有啲人可以真係事業心重到唔想拍住，或未忘記過去之類。
總之你陪住佢，但又唔好煩到佢，然後知道佢對拍拖呢樣嘢想唔想現階段試一試。俾佢覺得你好為佢。前進吧！

如果冇必要回答嘅吹水內容而唔覆你，都係好事，代表佢想你講正題和認真啲，而佢亦都係認真嘅女仔。你試吓下次有正經事揾佢時，佢覆唔覆，再判斷 。

Thanks ching

講錯，男仔定女仔都好，總之係對方啦

客觀睇 其實朋友都有時唔記得覆你啦
你有時都唔記得覆人啦
唔好咁在意喇

如果只係正經野先可以搵佢 姐係佢對我冇feel囉
我主動搵佢傾計 佢都冇理。。。
咁姐係連flirt既機會都唔比我

咁。。你都有結論畀自己了啊。
發掘吓佢嘅缺點啦咁，等自己拉遠距離望真啲，清醒啲。

所以我已經自己收自己皮
我本身個人對感情好理性

真相係好殘忍

暗戀既同事要轉工, 原先仲諗住朋友做起, 慢慢培養感情, 點知突然間得返2,3個月時間,
佢又似係d唔太在意有冇拖拍既女仔黎, 一急就反效果, 但時間就有限
咩都做唔到, 每日返工都好似倒數咁

唔好俾自己有遺憾啊 約佢單獨食飯farewell?

唉。第一句係心聲
第二句就唔敢妄想啦希望做到朋友就好了

好難呀
(毒絲平時冇乜朋友，難得被友善對待就好易有好感

Know that feel...
有人喺你最孤獨既時候救咗你上黎
最後發現根本唔係嗰回事

其實我明 但係唔可以比自己思緒控制住
要理性行先 如果唔係只會令自己辛苦
或者做住朋友先 試用真誠打動囉 都係無行都無計
搵過下個 咁多女重有一個對你有興趣既

我成日都諗 我咁垃圾邊會有人鐘意
試過掉低依種心態去做人
點會愈做愈失敗 變得更加唔似自己

比人覺得我好虛偽自大 講野無句真
好難信任

我想講其實我都鐘意你
考慮下我
如果你對我仲有好感

真誠唔work ga 如果有用呢個世界冇哂毒撚啦

想有撚用咩
講啦巴打人一世物一世

不了

唔鐘意你好難話用咩真誠打動嘅
而且如果不斷搵過下個，咁究竟係真心鐘意嗰個人定想拍拖而已?

我都想，但驚講完冇朋友做
而且明知自己冇機。。。何苦呢
(我點都比唔上二次元可愛嘅saber㗎啦

男人呢 好單純 要改變佢地既睇法唔係要靠真誠係要靠外在 執靚啲個樣 只要過佢條standard 當你擇偶對象 先同你講感情
其實搵個你真心鐘意但佢唔鐘意你定係搵個你無咁鐘意但對你好既人 我會揀後者既
同埋有時自己限制左對象 試識多啲人 同多啲人相處 咁先搵到個岩既人
但我重搵緊

所以溝仔好易 （利申：非gay)

個諗法好鳩但如果現實生活係你地兩個既話就好啦 雙方都對對方有意思

同樓主好似

邊有咁啱

i know that feel

佢以前好多男仔追
我就手都未拖過

唉 毒撚唔好害人